\documentclass{scrreprt}

  \usepackage[ngerman]{babel}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage[left=2.5cm, right=11cm, top=2.5cm, bottom=17cm]{geometry}
  \usepackage{lipsum}
  \usepackage{xcolor}
  \definecolor{myRed}{HTML}{A3061E}
  \definecolor{myYellow}{HTML}{FFBC42}
  \definecolor{myBlue}{HTML}{003F77}
  \definecolor{myGreen}{HTML}{0B6E4F}

\begin{document}

 \part{Tiere}
 
 \chapter{Wirbeltiere}
  Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi
  auctor lorem non justo.

 \section{Vögel}
  Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.

 \subsection{Gänsevögel}
  Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna,
  vitae ornare odio metus a mi.

 \newpage

 \subsubsection{Entenvögel}
  Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa. Cras nec ante.
  Pellentesque a nulla. 

 \paragraph{Gänse}
  Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
  ridiculus mus. Aliquam tincidunt urna.

 \subparagraph{Schwäne}
  Nulla ullamcorper vestibulum turpis. Pellentesque cursus luctus
  mauris.\linebreak Nulla malesuada porttitor diam. 

 \newpage

 \part*{Tiere}
 
 \chapter*{Wirbeltiere}
  Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sollicitudin vel, wisi. Morbi
  auctor lorem non justo.

 \section*{Vögel}
  Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies et, tellus.

 \subsection*{Gänsevögel}
  Donec aliquet, tortor sed accumsan bibendum, erat ligula aliquet magna,
  vitae ornare odio metus a mi.

 \newpage

 \subsubsection*{Entenvögel}
  Morbi ac orci et nisl hendrerit mollis. Suspendisse ut massa. Cras nec ante.
  Pellentesque a nulla. 

 \paragraph*{Gänse}
  Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
  ridiculus mus. Aliquam tincidunt urna.

 \subparagraph*{Schwäne}
  Nulla ullamcorper vestibulum turpis. Pellentesque cursus luctus
  mauris.\linebreak Nulla malesuada porttitor diam. 

 \minisec{Zwergschwan}
  Donec felis erat, congue non, volutpat at, tincidunt tristique, libero.
  Vivamus viverra fermentum felis.

\end{document}
